公務員不要說「罷工」試著說「家有要事」

幫手投下罷唔罷工，請廣傳

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

罷咪罷
怕西咩